支那連中英2國聲明都唔認, 會認你香港人張樓契？

成千曲萬買既野分分鐘原來無人認

保住你層樓

樓契係歷史文件

老師又中～